20/21 NON-JUPAS 專區 (6) 人人有書讀

每年一度既non-jupas又到了, 巴絲們都可能收到Offer / Interview通知, 希望你們可以提供呢啲資訊造福下年師弟師妹,
即使有interview冇offer都希望你地留低啲有用既資料, 俾大家作為參考
多謝你地既付出

2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

各位巴絲你地好 歡迎各位想申'請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:

1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:

HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKU Space 官網: 已轉換文字為連結

CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

拜offer god:
19/20 Non-Jupas Interview God/Offer God/GPA God 專區（2）

Poly係咪無得up PS / ref letter?

中大 政政幾時出interview
得3.6x怕in都無得in

想問下Gender收到interview既係幾多號

3號

Space 冇

hkcc 有 pass or fail space 冇 一定低啲gpa

lm

報左CU early round，想問下reference letter最遲要幾時交到？

有無cu ibba 消息

CU IBBA每年都會比其餘兩間遲
因為main round 同early round一齊in的
所以正常要等到4月

bro 係咪讀緊？
無爆4 ielts 6 有無機？

有offer但讀緊其他u

gpa要睇你讀緊邊間cc,
hkcc既話係有可能爆4都無得in,
佢上年in ~48個人, 所以要求都高
會睇ielts, 但6作用不大

太空人
知唔知佢地偏向鍾意收咩學生？

year 3 entry就上年space多d, 前年hkcc多d
唔清楚y2 entry既收生情況

最重要都係interview
gpa, dse, ielts都會有d影響

俾人見到pass fail都唔多好 對本身低分嘅都算係好事

其實成件事好柒 我自己就唔會揀

Dse英文2左 諗住今個sem考IELTS 如果above6有冇機first yr入返U？gpa有信心的

又唔好咁講 bu city poly都唔睇dse的

想問今年bu city 同ling u hiistory咩情況

Cut off幾多，得3.5x

同埋推薦信係咪可以後補？現加淨係報咗city

Cccu都無

City history唔難入 3.5都好穩下

不過city history今年好似有返 interview 唔知有冇記錯

有冇人收到cu offer

Lm for BU pra
Cityu media and communication
CU cultural studies
Offers god

有冇人收倒cu mae written test呀
一齊打大佬

目標唔係3大 不過本身都有19分 但係city poly應該都睇英文成績架嘛？
同埋想問interview大約幾時 驚考唔切IELTS

City mkt尋日先in完 不過city講到明睇重ielts有冇6.5

Polyu im interview god

你報呢科有無得up ps/ref let?

想問hku personal statement 係咪submit 完之後係support documents 到upload?

Yes

可唔可以問下gpa幾多？ btw 可唔可以留telegram ，我都諗住報mkt

thx，順便想問下其實係咪主要寫點解想入hku or 讀呢科？

一係你加我

你仲報咗咩科？

想入hku呢科
點解想入hku你輕輕intro / concl帶過就ok

最想讀bu 機會如何

thx

好想食city 商科early round 唔洗interview個水

Bu就唔太清楚喇 你要睇返 database

cityu ppp y3 early round 幾時出
希望early round 收offer 怕冇書讀

有冇ching可以講下City BANL幾時會出Interview/ conditional offer

出個offer? 咩科？

無呀 今年唔知做咩剩係可以up一份 仲要無得reupload

想知如果而家有city offer 遲啲再收到嘅係咪要交多次5000蚊

小弟讀aba year2, 但中文2咗,
想問下poly city bu嘅business科要唔要求igcse？

唔洗，可以將$5000轉過去

唔使

Poly點解要咁樣趕盡殺絕
即係只可以up transcript

想問推薦信可唔可以後補？

post secondary你咪upload成績
additional你咪upload ps囉

有無人已經收到city 商科offer?

咁點up ref letter

其實狗d你可以合併pdf upload

係啵 屌
Thanks Ching

Ching真係識玩
祝你今年nonju收offer收手軟

唔該晒

咁快？

二擇其一啦
你要為你唔得專一付出代價

其實正常嚟講份ps係寫first choice嗰科

都係既 我上年報得一科就無佢呢個幸福煩惱

？？？ city派啦咩

poly offer god

Gpa得3.4x poly應該放itc定logistic first choice

係咪已經有人in 左twc nursing？
想知今年interview 問咩

ISTL應該得

咪玩啦 最快派嘅mkt 4號先做完interview
邊有咁快

有冇人知lecturer 收到大學email要填reference letter代表啲咩？定係純粹submit之後就會自動send過去

代表大學system無收皮

成三十歲人
本身有個無hon既local degree
想轉行讀其他科
唔知收既機會會唔會好微

無hon既比較難上碩士
轉讀其他科你唔介意既考dse就直接啦

如果asso year 1想而家報non jupas 但未出gpa點算？

報 一月出gpa再up上去

即係upload左dse成績先，之後後補gpa?

yup

thank 巴打

巴打可吾可以留tg傾？

咁係apply之前要考到IELTS 定interview之前要考到？
利申英文lv2

最好梗係apply之前 佢係睇你有冇4/6.5而派interview比你

請問你地既reference letter係點交？攞老師Email定學校既system幫你地？Sorry for1999

問定lecturer先 睇下佢肯唔肯寫
肯就俾佢個email 落system
或者叫佢寫完send俾你 你自己upload

想知其他CC有無PASS OR FAIL

Nope for space

No for cuscs (垃圾學校

no for cie (比垃圾更垃圾既垃圾學校

目前好似得hkcc 同 cccu有？

cccu無

得hkcc有
揀左P/F 要睇路

如果pass 1-2科會唔會好過份

人地實得閒逐科逐科check你有冇P啦
成班驚成咁
執靚個gpa仲好啦

好多人都叫人唔好揀

冇晒exam 變晒做online, 到底會令yaer1冇晒爆4定係個個都係爆4

咁我建議你全部轉晒
包靚

唔係讀cc嗰班咪一直叫人唔好揀囉
驚PF咗會唔收你=記缺點會入唔到大學

Pass 1科 GPA已經靚哂

真

後門中嘅後門

好彩揀咗hkcc

Pass即係gpa維持不變咁完sem?

想問吓有冇ching識人year1入poly engine?（ME 個type,唔係太冷門嘅）

冇咩record 淨係得year3 entryKongU year1就3.5，polyu應該低啲？我想知GPA大概幾多先有機？

其實如果唔計間U個名，就咁睇個科，係咪poly好啲？

唔知今年有冇人問，有人問左既唔好意思
gpa暫時3.4x，好想讀中文，尤其是bu,lingu依啲
自知唔夠分，所以有諗過報year1會唔會低分啲
不過聽過幾種講法
有人話報year1仲難過year3
有人話某啲u會容易左
有冇人知邊間u既文科會易啲

你太天真
真正嘅後門係咁

Pass fail 嘅嗰一科唔會計GPA

咁正 後悔冇揀hkcc

In hkcc, we trust

不過都係預pass 1-2科頂盡

前幾日收倒city ece interview

gpa?

Ive above 3.7

3.5 都收到但個日去唔到

同佢down聲就得，佢email咁寫

師兄幾多號in

黎緊16號

我有send email同佢講 不過見佢in完仲有information session 唔知係咪得個一日先有

冇講dress code想casual去

Me2, 電子佬洗乜咁formal

我估都係講d general野姐，我去過大學open day，科科都係講果科讀咩d乜，讀完做倒乜

有無人收到global studies interview

有無人收到 ust ieda 面試

收到

咪就係，整整齊齊咪得lo
希望唔會有人又著老西又打呔

想問有冇人去過UST嘅math written test，會唔會好難啊

應該唔會好難掛

我想問CU 其中一個dept 比左offer你 你accept左之後
其他科就唔會比offer?

唔會俾

驚到時唔識，話曬冇掂dse好耐

諗住點準備

first choice ?

yes啊 you have？

third choice only no interview
cgpa?

ust 有 third choice？
3.3x and you？

year 1報咗year 1 entry,可唔可以等出咗gpa先問tutor寫reference letter?

讀商科可以揀 Engineering 嘅科？

做咩咁諗唔開

GPA不太高。。。。

幾多
可能得掛 但要year1

聽講今年收分高左，話因為上年d人入到去讀唔掂
利申：3.5x 未有得in

我都驚ar. 仲要我讀m1 佢實係考m2 cal

cgpa?

會比，但佢哋可以睇到你個status ，有可能因為咁唔同ee爭而唔比你

利申，太空lecturer幫我地問左，如果收到ust就可以博，otherwise accept it.

我就會decline

因為佢EE 18號前叫我比答覆佢
CSE 19先in

咁我accept左先？

冇ust?

冇報

咁accepte左先btw你幾點？

1點

邊間U嘅商科嘅科收分較低

HSU OU

no need

遲左啲喎

乞食科都咁多人爭

唔該哂,咁最遲要幾時交?

Ching好熟路，想問如果收倒cu mae written test機會大唔大
黎緊會去考，仲頭溫學校考試，驚準備唔倒

Ching好熟路，想問如果收倒cu mae written test機會大唔大
黎緊會去考，仲要溫學校考試，驚準備唔倒:~

有冇人收到CU cultural studies interview/offer?
伸利：我冇

你又唔洗咁緊張，不過cu都幾睇重interview，你咪in前一日睇反d野，同埋engineering好少睇sem3 4 ，good luck

好啦, 安心D

有冇人收到CU early child care interview或offer?
而家冇係咪姐係冇機

Upload埋上佢application 個網到
雖然冇人會睇

想入新傳但差少少
所以擺咗佢做first choice
不過ching聽講好多u都只睇first choice

你邊間咩gpa

有冇個制係additional information？

HKCC 3.5

唔去水泡科interview會點

HD cgpa 2.7 畢左業之後做左接近3年野 想再讀返u
入返相關科目senior year難唔難

我上年係放呢到

間公司推薦你或者得

如果我搵到啲行內知名人士幫我寫封推薦信會唔會好好多
工作經驗其實對入返degree大唔大幫助

應該得，我都聽聞有人咁樣入u
工作經驗點先得就唔太清楚，呢d例子應個別考慮

你如果mature student / +- 名人寫推薦信
有機既

我都冇
我擺first choice
Ching cgpa幾多？

3.7 讀間佢間cuscs
咩科就唔講了
因為無同學報cu 所以純粹上嚟睇下咩情況

Me2
你讀咩科？

由佢寄 反正有好過冇

真係架？
即係poly真係唔點ref letter?
咁真係純gpa interview之戰

Polyu

如果讀商科但GPA得3.3
可以報咩U嘅低分商科

cu ie 幾時出interview

3.2尾垃圾bba揮手

想問依家有咩U嘅同邊科收分無咁高

Ching 知唔知City Poly 商科條界大概係幾多？

8大就得，想睇下依家有咩科可以報

我讀商可能揀商較好，但其它科有機入讀都可以諗諗，感謝

咁我都好危 thx

巴打self-fin account點睇

Bu？

係吖

我都唔知，同問

我無報global studies, 但上年聽過某個有offer既畢業生(商科) sharing

好似係~20mins 2個prof. in 1個人
問點解佢讀商科, 但排choice 會econ後過gs
(當然唔好老實答gpa唔夠)
另一條就問佢有無聽過某個唔太出名既國家

個畢業生話其中一個prof. 成日係fb出旅遊post
準備interview既話可以睇下

CU Gender既同學仔交左文未

冇份交文
想知一月in 最快幾時有offer
有冇攻略

未交 想等first choice

真係有興趣先好讀

Ching好似好有心得

究竟用咗p/f會唔會有代價

你覺得呢
會唔會真係俾你p/f淨一科爆4就收你

More more

好彩我唔洗p/f 我科科都咁勤力

我都係 但功課就做得唔太好

p/f點會無代價

我反而係功課大部分都有90以上 有一兩科midterm得7成分

我隱隱約約都係咁諗 所以pf不了

頂 我啱啱好同你相反

midterm佔重呀 你賺

有一科係有2份IA

IA係....？

Individual assignment

Poly logistic gscm已經唔係gpa<=3.3水泡
BBA IN AVIATION , LEM ，ITC 先係
除左itc ， 頭兩科唔洗in 過3.2就派offer
識你讀緊aviation final year , 已經幾份工等緊佢
入面又輕鬆讀

aviation好似幾正

紅磚logsitics 3.2尾 first round入左
唔係今年

想問有冇巴絲知道EdU嘅online application system
如果未submit 但又打好晒資料 save咗
但又想等到late round先submit嘅話
打好嘅資料同埋save咗嘅record會唔會好似BU咁remove咗
要重新喺late round再打過晒啲資料？

想問下BU 係咪淨係睇first choice?
second 會唔會都有機interview?

如果你唔認同同性戀 對你價值觀好大衝擊 同埋無興趣讀好悶 上年9 in過 比左offer 我 但諗左好耐都無要到 唔好成日諗住係cu 就好想入 依科好廢

識人無興趣同埋價值觀唔同讀到好辛苦

Ching你幾時in?
In左之後幾耐有offer?

我上年3月尾 in 放左做second choice 估唔到佢都in我 但無咩點準備 interview 氣氛相對輕鬆 好似大家傾計咁

好唔該晒

我仲應唔應該交文
好想等ibba 不過要等到4月

aviation 咁jeng嘅咩 share多D~~~

交左就有
夫復何求

HKU non-jupas 個system 係咪無得upload transcript?
見佢有行School Transcripts waiting for upload...但係無upload個制...

yr1/yr3?

開始取消通識科
咁edu 個通識教育仲有冇用

有通識批判思維既大智慧 將來所有工種都好岩

今年dse多唔多人
degree holder，報左second degree，12月就interview，好緊張

我upload去other document 果part

唔會removed 但想問點解要late round先submit

有冇巴絲都收到cuhk bme interview?
今日收到 唔知去唔去好
利申 讀sci

真心唔好為左CU個名入 呢科同global studies top up垃圾黎

感謝巴打
我想等埋sem3成績再買transcript先再交application

ching 幾多分ga 因為我都報左bme

你可以放左application 再後補cert的
因為late round 會更加難收人

3.8

仲有另外一樣正既係
只要year4 sem1 去exchange而又trans到3-4科的話，就可以唔洗defer下趕及畢業

Ps:太空既Airline and airport service學生，有聽Aviation 既seminar，想知可以再問我

YES

exchange可以去邊度？

主要都係北歐同美國

非飛機仔有無機

都有

thx巴

In完bu 有冇師兄知幾耐先收到消息？

咁快 巴打咩科

咁快 我報咗bba0回音

巴打幾時報的？

9月尾
可能gpa低
見唔見到有人in bba

我係online interview 真係唔知

btw 巴打幾時報同幾時收到interview

10月尾報
11月29號收到通知

thx
祝巴打早日收offer

祝巴打快啲有得in
一齊收offer

咪9up啦

Mbbs?

有無清有mbbs mmi interview
交流下 好撚淆

清係咪mbbs?我都係下星期in
好驚

thx絲打 重燃希望

係嘅

開返個

我見上年間間u 都有gp 諗住今年會有

我報左City既 ais ,ppp,im同crime;bu既gis/isem;LING u 既political sci,cul studies同ba;polyu既aos,ate
但依家仲未收到interview 係咪無望

Ps:唔計Poly，人地講明要等sem3先有；我cgpa係3.09

巴打你讀咩科架
又socsci又bba又engine咁嘅

我係讀aviation，見出路好似好闊，咪科都試下搏，當然ais,ppp同im都試過有入到
Ps:太空人

同意 搵人開

咩cc 讀咩野科

巴打gap year？

No year2

講漏左 依個係截至sem2既cgpa 如果sem3 有3.2/3.3有冇機會有？

巴打留個tg傾吓偈都好喎一路追post都有你嘅存在 大家又係低分同路人

Aviation 航空

同你差唔多，共勉之

Space話係aviation（airliner&airport service)係Engineering & Technology，即係理科，但內容偏商科

係 聽講冇得prep
清咩背景

Degree holder
Biochem first hon + mphil內科
上年有報但兩大都無得in
You呢？

如果cgpa得2.98有冇機ugc 是旦一科都好

EDU 有機

3.2x都冇啦

想問報poly理學士，商科3.2-3.3係咪有機

都有機嘅，不過多數year one entry

non豬份excel係唔係要開新 20/21年度

絲打收到offer？

準備有

報咗咩科同咩gpa?

咩科

求救
事關我收到Ling u interview 通知，封信話冇得改時間，唔去就等於withdrawn application， 不過interview 果日我唔起香港
我係咪隨咗改機票早D 翻同放棄ling u 外冇其他辦法

有冇人去完ust個talk已經收到offer?

個second choice叫我去in又糸咩玩法

打去問下，睇下比唔比改，有d會好好人

咩科？

唔出席冇offer 加粗字話唔俾改日子

如果真係好想要個offer就改機票

想問ust department知唔知我系報佢program 既1st choice 定2nd choice？

咁我唔改唔得啦
Gpa 唔夠入暴大 又唔想淨得shitty 同OU 揀

我記得好似知 interview個時佢問其中一個人揀左xx做first choice知知佢個first choice同依家in緊呢科有咩分別

Thx. 假如2nd 出左offer 而1st好遲先有，最尾會自動reject 2nd choice?

依家in完2nd choice，但1st 仲未覆過。會唔會因為我放2nd 而影響派offer？

留名

講緊你地cc gpa成4.5
雖則cap at 4.0 但事實你地計gpa用4.5去乘
院方自己會彈性調整返gpa

係呢啲情況下 你得3.1真係競爭力不足

呢個我都唔清楚 我都係今年先in睇下有冇其他人答到你

咁咪靠呢個sem3 4 都拎4.5力挽狂瀾

想咪努力啲讀書囉
你得3.1都想要
叫3.3都冇offer嗰啲情何以堪

佢都寫得好清楚下
旅行呢d擱置一下先
我怕你後悔一生

你呢個情況都係要睇下你好唔好彩食到n手飯 我諗你可能要等到8月尾或者9月頭先收到offer都未定

絲打我都係lingu Translation wo

有冇人知係咪得city lingu edu有year2 entry???

點解 city bms上年起唔再收senior year

我都收到了，ee尋日仲叫我去in，嚇到我以為入唔到ce

Lm for
CU cultural studies
BU PRA
CITYU CRIM +
MEDIA AND COMMUNICATION

Ching media and comm派緊condi啦
我有frd 3.7 同3.8都收到condi了

Omg
我都有3.7但無回音..

因為我同asso 嘅人3.8又有condi
唔同asso嘅frd讀緊cccu 3.7都有

我重要係垃圾asso
我諗都凍過水 重係under review

會唔會關無reference letter事
因為cityu我報得好急 問唔到lecturer拎

可能都關事 因為我兩個frd都有ref letter

小弟都係垃圾asso 共勉之

我嗰個Cgpa 應該無參考意義(我讀緊某UGC hd/asso degree)

CGPA : 3.35

reference letter係must？我啲老師唔得閒寫俾我
LM
Cu hku cityu bu
Chinese language and literature

未有interview未有任何通知 好驚

有，佢派咗second choice (CPEG)比我

利申：引擎仔

今日派左offer了,交住5000 做住水泡先
等其他U offer

poly eie
bu cs
city cde ece ie

有冇人收到/過cu grm嘅interview
佢要用Skype in我
想知會問咩 唔該哂

same

Ching 想問個conditional offer gpa要幾多？
屌我都冇reference letter

同問

3.4

知

同學

請問Poly mental nursing 需要？

呢科?
呢科佢寫就唔洗

即係交或唔交唔影響interview/offer?

巴打你個fd咩科
係直接send email?
英文有冇3
我3.7x冇收到

其實而家先搞non-ju 會唔會太遲
之前幾個月忙住發夢,完全冇時間搞

收到ust ee offer
thx ust offer god
btw如果收到cu ie offer 會放番出黎

會 如果三大 early round已經派左大部分offer
如果你今年year 1就冇也所謂 反正佢會睇sem 1 gpa 先派offer

遲就遲左d 因為而家都開始派interview/offer不過如果非三大影響會細d

HKU無影響添啦 hku都未派

Poly好似都係1月之後先會開始in

大家會prefer ust ce定cu ce？

收倒cityu system engine offer
應該會放返出黎

屌
點解冇offer

3.7都未有

無offer

HKU真係會問
上年佢先問完你gpa out of 4定大過4

你唔識野我唔怪你

想問下city bom報咗early round大概幾時會
有interview

Ching收到confirmation未
好撚淆呀

有冇人收到polyu engineering physics optoelectronic 嘅offer或者interview?

Ust biological science senior year(early round)通常幾時會派offer?

請問bu同city嘅reference letter可唔可以後補

巴打型到

都要多得成班cc仔不願面對現實偷偷留下負評嚟映襯

20號

好似得一round
利申 有CPEG offer

Poly non ju 份ps 應該放邊個位

咁因為上年hku收左我 我先知
但我更想讀poly mental nurs姐

Ching
你報個科洗唔洗ref letter 而你又有無ref letter?

巴打知唔知如果poly個科無註明要交ref letter
係咪唔影響派interview or offer?

ust ieda肯派interview未ar

Cu gender 派左offer未？

15號晚先係交文deadline
無咁快

有d人唔洗交文 要interview

19 morning

我都等緊 你幾多gpa

我都想有hku nursing offer

不過19年我入學個年好似收少左
上年year1 entry 得40-45個/210

我3.7個frd 讀cccu 佢收到condi 3.4

有呀 兩個都有3
係有message 去手機再加email

我想問下如果想year one走 幾時報啲U會好啲

我3.7 但英文2 ielts得6

巴打想唔想add我ig/whatsapp交流下

你收到offer?
我ielts 6都冇

無啊 我報得太急reference letter都冇

Cu GPA 幾時先出interview

Tg?

想問有冇得補交ref letter?

有 諗住照問lecturer 拎留番main round用..

sci仔點睇ocean science and technology 呢科 (新科)

好撚正吖 但商科人

如果geog掂嘅，依科係絕對唔錯

以家係唔係好似仲未有商科出OFFER?

dse幾分又冇想讀咩科又冇要人點幫你呀

我都想知 屌

Dse17分 中文2左 讀緊cc mkt 但想上翻bu film 會考翻個中文試 我想知係咪通常year1走都係主要報main round 同埋幾時報會機會會大啲 唔該

你仲唔快啲報deadline都就快過

我上年報bu佢話如果你係local嘅話佢唔接受igcse一定要dse
利申最後冇報bu

Ais有冇early round offer

唔該晒你
知唔知道media and communication 幾時再派

想問下cityu im early round 幾時有offer

Ok thanks

Main round報唔到extended round得唔得 我又冇reference letter 同埋如果咁講咪姐係冇可能year1走 但佢地一唔一定要full cert 如果係咁仲報唔報好

Ching 又係我
想問你個cgpa係咪幾個sem?
我垃圾asso 得year one嘅兩個sem

Edu nonjupas個網上申請點樣改資料 交左錢佢block起曬冇得轉 求救

我都係得2個sem

我睇表見有人UST CS派左offer收唔到係咪冇機了
利申 有email叫我去information session

邊到有表睇？

其實reference letter問下就會比架啦，但係補返中文就麻煩啲，如果你唔想考多次就冇辦法，但係你最好都係打電話去bu確認下好啲

ou出offer未

咁你有冇去？佢要攞返你張成績表嘅副本

邊到有表睇

第一頁個度

我個日唔得閒呀但我網上submit左

第一頁google form

想問Acct cgpa 3.3 有冇機會入返8大 正係報左city bu
恆大點睇

見個表到寫話派咗

可能連入場卷都冇？ 聽人講second round報會大機會d 關唔關事

u mean 15th November may receive early offer 過個?

上面幾條撚樣 麻煩不推文

IM應該冇咁早派 應該係上學年既人以幾日先upload

第一頁嗰啲係上年喎 19/20年

跟番時間睇 最新係12月13號

見到啦 thx

email office講

想問下今年個google sheet係咪未有，見頭post好似冇

有冇巴絲知道cu community health practice interview 內容大概會係點

ching 你幾時in 我都收到

我都有

3.3應該得恆大會大機會d，同埋second round就更難入，因為好多人係first round已經攞哂offer

好的 多謝巴打
聽人講恆大2.5 入得 呢個分又唔上唔落

照報哂其他U先，搏一搏都好，似終acct係難入

好 唔該巴打

唔讀興趣科 搞到唔想讀

小弟非acct但都想報self fin acct巴打有無邊間推薦

17/12 唔知要準備咩

巴打有冇推薦

但我year 1 報bu嗰陣話自己會考igcse 中文，佢都有比conditional offer，寫住igcse中文要有C就當pass DSE中文，雖則係非文科 (Science)。

你點都好，報咗IGCSE先，同埋報non jupas嗰陣寫明自己會考IGCSE中文。但non jupas同IGCSE好似都就嚟過deadline，你要報就快。

入咗咩科 ？

我都唔知，帶個人去in就算

想問下ust 出咗一個offer之後 , 第二科會唔會再派offer ?

好 thank you 哂

admin係咪時候要開返個表比2020/21入學既人填
見倒有人填起2019/20個表到感覺硬係怪怪地

好 thankyou

點解間間ee/cs都好似好積極搶人咁既
呢科ust/cu/city都出晒interview/offer

反為mech完全冇聲氣

不誠實不鼓勵

三大bba有冇派過interview

得 無人check，你點作都得，作到自己做過好多份工都得

好似會check? 博唔過呀巴打

會

偽造文書，玩唔過

中文2左 dse17分
會考igcse
今年應唔應該試下報city/poly/hku BBA
first year entry？

佢話唔會要求upload同證明喎，博得過啦屌

最多咪社會服務令，博得過

想問gpa2.4 報含大year2 BJC有interview 基本上係咪收硬

有無文科仔收到offer/ interview

邊間u 要up cv?

好似咩聲氣都無咁 見其他科已經in緊人 定係其實文科一向都遲啲？

你咩分先？

想問下edu 啲教育科開始in 人未

3.0-3.3/4.3唸住用先前ielts6報上去spa/gcs同ges先 之後再博過6.5 報上ais/ppp/ss 手足覺得點？應唔應該6都照放上city先？ 感激

依家仲未開始搞non jupas算唔算遲
之前發夢太多 依加又要趕assignment

報左city ppp, LU soc sci, philo 嘅early round，全部無消息…
其實最快應該係幾時有email?🤔

應該唔難呱，我諗點都吹都下既

盡力啦 巴打
Btw 呢知都仲味收到任何一間大學email 大約幾時會有🤦‍♂️

gpa 幾多

寫自己做少年警訊
Mbbs都有得讀

City cs 有interview?

巴打咩科？

其實唔係未出interview既就ok咩
一日未出offer同interview佢都應該未正式篩人
最多都係冇first round offer要等main round
只有GPA先係重點

巴打year 2? 有d科好似有interview
始終盡快報會好d
唔係發發下夢拖拖下又會唔記得報

有冇人知poly non jupas dse成績點填?我見只可以上傳dse成績影印本

3.3，希望今個sem唔局跌

有ielts6.5

其實呢個我真係唔清楚岩唔岩
不過按常理推斷應該都係睇GPA
唔會因為你報first round收低分左

我d lecturer都話first round其實冇咩影響
你唔夠GPA都唔會出first round offer俾你
照樣放番你落main round再睇
所以唔係GPA好高既應該都唔洗理first round
高GPA既main round報都會照收
First round主要係方便大學控制offer數量

我year2 account

City cs唔清楚，但ece ie cde我就有

想問下2.幾係咪即係代表可以砍掉重練 恒大會唔會收

我想問下呢，以engine科嚟講non jupas 係會睇重成績多定interview多。
利申：CGPA 我3.8X 好驚入唔到U 。

原本第1間叫我in cs既係city
之後因為黎明行動延左期 話12月頭會再通知
到宜家都未有音信

+1
Year1 3.7
Year2應該唔過3

巴打 我ive HD 難入d?🤔

6.5係最好 但6夠

利申 6都冇 宜家唔知點死

cityu ppp cgpa3.6x ielts 7 有冇early round offer early round 1月出？

Bu咩科

City mkt開始派offer

ching收到?

有frd收到

congratz to ur fd

same同你一樣 year 1 考得幾好,

但一轉左考試模式 改曬交文 我GPA 都應該幾低下

deadline 科科都好近 都交唔到咩好野比佢
online assignments 仲要又多又限時

點解咁多人負評我，我真心想問問題，真係好驚入唔到U

係咪得hkcc 有得轉pass/fail

太空人果啲都冇？

如果interview講到成個智障咁應該唔會收

真 唔去interview 都有offer收
唔係講笑 真人真事

IM試過12月尾派early round offer
唔知今年點

City acct 3.91都冇offer
可能interview 廢

係

師兄city ie 有interview?

巴打介唔介意講幾多gpa
City 封曬板 應該有排先開始再in?

ive se 3.88
唔急 慢慢等佢

Bu acct
利申：唔係今年

正確，好似而家咁就應該唔收

岩岩今朝in完

有冇人有cu ie interview

HI 我有20號IN

我19 personal statement都未寫完 其實ps重唔重要

BTW巴打知唔知MATH TEST考咩?佢EMAIL冇講detail

我覺得唔會睇

咁我唔寫了
btw math test唔係考
Functions

Calculus

Probability and Combinatorics

Basic Computer Programming
咩

我知 佢咁講同冇講冇分別

Same here 得space咁仆街 改已經做左嘅midterm assignment weighting

我it in ie有math test真係死硬 佢今日先打電話過黎叫我interview 邊有時間準備

巴打IVE?

3.8話好驚 好難唔負皮你
利申 冇負皮你

希望early round快d出offer 唔好睇到我sem3個分今個sem個gdp實仆直

我估係ee會好多人放,所以要早d收人

Ching報左咩

唉 你起碼頭兩個Sem考得幾好呀 我食粥食飯睇今個sem 但我都收皮了

sem3 炒車圍爐區

Hi攬炒了

ive se仔表示想死仲要中學冇修過m1m2

做人唔好咁智障咪會入到

有冇清報philo
爬過文好似冇乜人討論

ching year 幾gpa 幾多先

想問下CGPA 得3.5 讀會計，會考ielts
有咩科入會大機會？ bu acc and cityu acc 得唔得
Sem3 可能都係得3.5左右

其實好多，business既科又得，讀d health practice既科都可以，IT都得，睇你gpa幾多，3.5會穩振d大部分

你搞掂個英文先好wo 如果要year 1 走... 報左ielts 未呢

有冇哲學撚打救下小弟

邊間it收
我文科有冇份

報左Bu宗哲

HKU IM，收分唔算高，文科就難少少，gpa應該都要好高

我放左做second choice
知唔知有冇機

但呢科要year2先報到，因為佢直入year3讀

我而家year2啦

first choice放乜？hku應該淨係睇first choice，你gpa幾多

Ba senior
3.7x

加油巴打，如果收到interview都應該幾穩振

Thank you

巴打有冇報埋cu philo?
宗哲好似冇interview
好冇安全感
利申：報咗

Cu報左其他
Bu係貪佢冇interview 做水泡

我cu報左sport同community health，兩個都收到interview，philo我諗應該都有interview，可能佢地未開始screening

Bu一d d科，cityu就好多都冇interview

City個啲推高哂
睇返space 嘅天書

可以試，但你要肯定你呢個sem個分唔太低

我覺得還好，一般都3.5 up

之前啲人吹到過3就有咁

報下IM 報下edu ，city 同 bu 都可以試下之後報既時候記得係ielts 為寫pending！！！ 感之後你再update 番成績就得

睇科，有d科3.3 3.4都ok，3.5就最穩振

City 快啲出
等佢開飯

之前報左city ppp senior intake，前幾日報埋first year entry，交埋錢，但就無顯示落Submitted Applications度。想問下city係咪唔可以同一科報first year entry又報senior intake?

應該有機會係

屌，跌左兩舊

有冇商科人已經有offer?

ive 3.6up 都無 city ee interview

有冇ching 有 cu engine yr 1 同埋 polyu engine（邊科都得） 嘅消息？

請問有冇人試過early round報CU journal
我Asso cGPA 3.75
有冇機會有conditional offer?
Conditional個分又要幾多??
因為yr2啲科好似冇乜可能去返3.7x
唔該大家

用錯晒啲emojisorry!!!!

唔計未開始in果啲
正正常常有手有腳嘅
12月中之前都應該收晒offer了

你講乜柒
係咪想講用返asso year 1嘅成績報返UG year 1?
講到1999咁做journalist

ching 想問吓你gpa ，我都報左sport但仲未有interview

想問下有冇玩u team

港隊

wow， 咁鬼勁，點夠你玩啊ching

唔好咁講，勁既人大把

Ching有料

佢Condi offer都3.8...
利伸：3.7 讀cuscs 已放棄新傳 報文研

咪撚讀banl
讀banl悔終身

？！ why

想問下係咪得ust ee先咁快有interview同出offer？Mech係咪唯有咁快，日日係度等緊...

因為佢好著重教sas
Data analyst /scientist 好多都用緊python 同R
但又冇咩 course教依啲language
就算有都係入門級即係hello world 個啲
仲有banl好多course都好濕鳩

我3.7 中英無3
都驚無其他u offer
依家得ust offer但唔想要

我都係3.7報文研

有冇人知city可唔可以同時有幾個offer?
我聽講cityu既non jupas admission每個都獨立處理
唔知可唔可以拎倒兩個或以上既offer呢?

大把人想要都冇
佢地驚過你 所以 樂觀D

可以

商科人 係咪未考到IELTS 6.5都唔會有city interview

利申 cgpa 算幾好

ust 咩offer 感快有既

cgpa幾多同報咗咩科？

可唔可以加個telegram，我都諗住報city

因為hkcc課程同poly差唔多 有番咁上下難度

學啲嘢一樣 但係 考試簡單過u 好多

認真呢 係咪要超高分LOL

Ching係咪ESHE

應該係ee, Cpeg , cs

係呀

無ielts

唔係 因為year 2成績未出
我係用asso year 1成績 early round嗰陣報左senior year
但係CU俾year 1我我都會照殺

申利已收其他大學year 3 conditional offer

咁早就收到？
分享下
Btw cu journal year 3 conditions 都3.8 未必會in你
你報個時㨂左year1 定 year 3

收到嗰啲係City傳理 唔太算係journalism
我見佢話如果唔夠料入year 3 就有機會將你擺落year 1
所以我係揀咗year 3 搏佢俾year 1

Media & communication?
Cu嘅話搏year1應該冇咁快
如果你唔係直接報year1
佢會等到收晒人 如果仲有位
先會問報左year3個啲要唔要year one offer
個時應該7-8月

可以
利申當年拎左4個offer
而且accept 左之後收到其他可以轉唔洗再俾錢
但會取消原本accept 個個

收offer之前會有咩先兆？
我而家keep住under review

Mkt潛規則要IELTS 6.5否則唔會有offer
Banl就3-4月先派通常咁高gpa唔洗interview
Gbsm就機會低啲 高gpa都未必收

Im就睇下有冇early round interview
之前early round試過12月尾出offer

冇先兆
但會收到sms同email通知

商科來講，Acct 係咪難入過Mkt /mgt個d ？

讀咩科先
City acct好睇interview
高gpa都唔一定收

睇邊間啦
Bu就最易 gpa夠高就得

知唔知poly / bu mkt 易入d

我估bu點都易過poly

想請教下大家 sem1 gpa估計應該爆4，4-4.2之間，但係中文2咗冇full cert， 報city e&f仲有冇機？

City 商科比較好有邊d ？

讀acct機會都多少少既
都係個句睇interview 表現

機本上冇

等得很苦

岩岩收到hku interview
但我果日返新工
佢d時間撞晒我返工時間
冇理由一開工就請假架
經理實鏈死我

介唔介意講下邊科

hku nursing senior year

咁都要諗 咁你咪唔好去interview

In完city ee唔知幾時出offer呢

緊係唔好請假啦 無咗呢份工成世就乞食

Same here，但都預自己機會不大

Mmi?

yes mmi
諗緊簡上晝定下晝去

請假都唔敢？part time揾過份咪得

仲未收到

有冇報左nursing嘅巴絲有冇interview或姐offer味？

3.9 IM會收㗎啦

無ielts 都收咩

大不了咪Poly
肯定有Offer

暫時淨係in左東華

我後日in
淆到瀨屎

有冇人知bu interview完大概幾時知結果？

估計爆4 推翻出嚟俾大家睇共賞好文

即將炒車

炒硬

如果city im報錯stream有冇得轉

申請緊cu non ju ac
佢問我身分證生日日期下面有冇A or R
咁如果我係AZ咁答乜？

邊個咁得閒係到個個comment都負皮一次

我係咁畀人追擊 上面sem3炒車淨係負皮我一個

仲要個個post都負皮一次... 對佢黎講係咪已閱咁解
但正皮唔得咩, 係都要負皮

有冇人收到UST Biological Science offer ？
好擔心 因為有朋友已經收到其他science 既offer

你朋友收到咩大學既science offer
我都想知道ust

朋友收到biotechnology offer

想問下見到上面好多巴打都話有bu interview
但bu main round deadline唔係1月2號咩

啱啊 睇唔透

你朋友year2?

介唔介意講佢gpa幾多？

唔清楚
但好似3.8x

好羨慕我都報咗biological science

希望有機會一齊做同學

一齊加油

早報早享受

介唔介意講佢幾時收到offer

想問下社科係咪通常最快都要2月先出offer？

Ching bu early round唔係for non local non mainland咩 個system我應該頭十幾個register
但因為真係好想穩入bu 拖下拖下拖到12月頭先submit

上星期
Btw真係好想知有冇人收到UST Biological Science

我都報咗
未收到

non local no mainland唔係指大陸或者外國人咩？

應該指外國人？

關於cu 一問，官網寫regular deadline系12/2，但吾系應該截左deadline先至一次過收人既咩？依家收到cu offer既巴絲打系報advance round定系regular round deadline前已經會開始收人?

我想問如果我依家報regular round系咪都系等12/2 deadline後先開始派interview?

利申：in完ust 等緊消息，想報多間

Ching interview加油
如果冇得改時間就放棄份工啦不過呢d理由應該可以接受 起碼我返工個到俾到prove就得

想問下bu同cityu啲supporting documents可唔可以後補

想問下city如果要報晒year1同year3係咪分別要比2次錢？
定如果meet唔到year3嘅requirements，佢可能會比year1 offer?

想問City 有咩商科算係較好？

應該係講緊開頭個英文字
做乜春

advance既先，regular round 12/2打後submit就係

好似只可以揀一個

唔該哂

佢打俾你？仲未收到...

Thanks ching! 姐系依家報main round最快都要等12/2 打後先有interview? 唔該你

做完written test 打過黎約interview

入到去可以申請轉

我比左兩次錢買安心

YEAR 2 3.55 有ielts 6.5 入poly gscm 機會高唔高

師兄，你in ust咩科

bu philo 過3.4就有offer，低過就要in
CU好似過3.6就會in，主要睇in既表現
HKU就唔洗in，3.75就穩陣，前題要major係philo

唔喺開頭嘅英文字出生日期下面都有英文字,a代表有居留權,z喺香港出生

對唔住

我想問下bu嗰個non JUPAS gpa個表係邊度搵到？明明之前見到但而家唔見咗

大專生點可以連咁易google既野都唔識 就咁打bu non jupas gpa第1個已經係

收city除左bus神科 其他都唔太洗ielts

Finance gpa夠高唔洗in
直派offer

我就係咁樣搵過 得2017之前

唔好傻
Acct好睇interview

第1個result

你搵到嗰d pdf都係佢官網放出黎

Interview仲要有兩round 佢睇重你interview多過GPA好多

我都有搵到呢個 但佢嗰個位有得㩒唔係淨係for apply？ 都搵唔到gpa表

你究竟有冇拉落去睇

sor 原來自己眼殘

呢個表有咩用

冇3.6咁高

cu多中哲，所以我冇報到，不過印象中收既多數係3.6up
而bu上年個mean睇上面都好似去到3.3，所以今年可能未必3.4就直出offer
如果你想讀philo，可能揀bu就穩陣d，不過宗哲呢科又唔係好專philo，所以你可能考慮下其他文科/社科

cu 政政好似出左interview
我3.6x未有

有Hku nursing senior entry interview 1月頭

Math test

Mmi好random
完全唔知點prep入去
Good luck

聽日見CU CSE 各位有咩要注意

同問
聽日我都係in CSE
師兄讀緊咩GPA幾多

HKCC
我就無乜信心入CS啦 佢比CE我都叫做收貨
CS收minimum GPA3.8 自己諗

睇番前幾年既google form
多數都用中文
自我介紹
問你讀過咩language 有咩唔同
Data structure 問題
想穩陣的話prep埋英文都得
希望大家都可以一齊入到

但係我3.6都收到interview
有ust ce offer係手但想入cs
希望真係入到cs啦唔想讀ce

我都報咗ust ce
但仲未有得in

上年HKCC HM入返POLYU SHTM 留名答問題，大家加油啊

有冇後日in cu ee?
in ee 有咩要留意？同埋有冇written test㗎

冇interview,派左offer，應該等人放你就收到

冇，好hea咁in，基本都派比你

Ching in 左？

GPA?

Cu ee仲in緊睇嚟真係唔夠人

報哂先黎講

巴打dse full cert？識朋友3.7x都冇interview

絲打報咗咩
雖則唔使in 但應該會收返asso係嗰科major嘅多

有無巴絲可以分享下上年audit&tax b+以上嘅細分

Yup,收埋offer

ching 可唔可以提點下小弟？
話一話我知佢會問咩？

我third choice填左ee, 冇消息, 係咪一次in好少

加油啦絲打 in好啲

依啲唔知

有機嘅

中文問幾句就岀反去

大家一齊加油
出咗一科成績 希望淨低嗰幾科都高分

咁快出！assignment都未完表示cry

唔該ching

但N展真係唔好搞我

我完咗sem啦
我係超級chur 全部科嘅asm堆埋一齊 又遲出
晚晚通頂 我寧願多啲時間做

N展好多仔 出pool

真係好大壓力2日趕1份2500已經最快晚晚4點訓

出Pool但grad唔到真係88了

4點算好啦

唔會掛

In左？

想問大家填gpa 係寫year1 cgpa定係寫pending等出sem3 gpa ？
city 2/1 deadline有冇得補返個gpa？

Itc個門檻又高咗喎

似係啦 mkt同retail combine咗

係呀full cert

應該派左 你睇睇ust個網 你冇就應該係unsuccessful 我cs都係咁

同問cu 12/2 dead，但我早左報，應該等埋sem3成績出再報會穩陣啲我知有得upload supporting document update transcript ，但填gpa個欄已經冇得改。請問係咪唔影響架？

巴打你係唔係收到電話之後即刻收到email
我琴日收完電話叫我in但到依家都冇email

如果你12月之前報
到依家都無cs ce offer即係無offer
因為early rd既cs ce offer已經派左

你惟有等main round

報左起碼有機會
唔報就一定廿

Ching 我都係

3.85

Email check 過冇
Ust 個網邊度有？

佢應該會有email send過黎同你講update左status
你入返apply admission個網登入完睇 my application 就會見到個status
如果係空既就應該係冇派比你(不過冇email比你應該都係冇)

Check 埋
乜都冇

真係用中文？！ 有冇人證實下

有無人都會報BU中文
Btw 佢creative writing個科反而唔洗交作品

今日CSE 有冇人in完
分享下 佢問我probabilities

中文in?
仲有會問咩問題？

英文 各位睇路

咁我仆街喇
好多字我都唔識

唔自爆 我第一個in

Ching伏左你對唔住我都係prep左中文
你係咪自我介紹有講自己讀過probability
所以佢先問你？

In 完
佢冇叫我自介
淨係問我果科學咗啲乜
同埋全英

我果科冇學線性方程
佢問我線性方程

Cu in到9588,問data structure 同sorting，88了cu
用生命硬接ust

入ust做狗

我都咁答...

我想硬接ust 嘅機會都冇

自介都冇 問我識probabilities 係人都答有學過啦

然後比一分鐘我做maths

有，不過應該答岩左

有冇低gpa入中大engine

點解會無學線性方程?
雖然我ce 都有學線性方程喎

線性方程中學野黎
理論上你一定要識
Ive ce有教數
學下d in
laplace transform
martix vector ode咁

有無tg？ 討論下

Year1 邊有咁快
起碼出gpa 先

今日有大學打黎問我資料
我想問咁樣係唔係代表有機

3.0

巴打in成點?

molamola

detail?小弟tmr in

岩岩in完了
全英
問左讀過咩language
有冇讀過數科
咩係non singular matrix
Time complexity BST AVL Tree
要硬食ust ce了

我想問下apply bu submit咗之後有冇得補交personal statement

math test算深(我冇時間prepare)
interview全英 問左group project啲野 probi data mining big data 同埋一啲stat既野好多答唔出

然後最後問我有冇其他U 既 offer 如果比year2 offer你會唔會接受

然後我in到1999咁individual真係好大壓力希望佢會考慮gpa多啲

math test内容有咩?

d in probi complex number programming
然後一條function都冇

唉要報定其他U了

d in難度去到邊?

d in其實唔深 同cc學既難度差唔多 不過我冇讀過m1m2 我唔記得曬點d in

反而其他既topic難啲

想問你係written test同interview一齊黎？

我聽考mae written test又冇提interview，唔知會唔會一齊搞埋呢

先test再interview

complex number 難?唔記得曬

唔同科 唔清楚

probi好似難啲
屌 16打電話叫我19interview 邊prepare得切
20號仲要交2份assignment

想知你收email果陣有冇講interview姐
因為我果封冇講

想知ust bm同city management early round大概幾時in？

my email: 1 hr math tests follow by 20 min interview

唔該你，好人一生平安

巴打本身讀咩科？

比到？我比完year3再比year 1，跟住佢唔顯示我year1 係submitted…

我比倒wor

佢有問你有冇offer 啫係代表佢想收你
佢連問都冇問過我
兩個professor 都成面問號
我就知cu cs 898

City前日都有打黎

不過我係in ie ie收得唔算高
不過cs就...

仲以為cu個interview會好似database描述咁hea
係咪今年特別唔同
不過好彩佢問嗰d都答到

想問下係咪間間u都可以後補sem 3成績同埋update個cgpa？

shipping 同global 好似唔可以一齊報 只會consider一個

師兄，請問下，你in完幾耐有offer?

要gpa幾多先有機 睇重interview?

ching gpa幾多?

咁講
有幾個factor 好影響, GPA Interview 同 Intern
上年有frd CGPA 3.3有做intern 都有interview 機會
如果GPA高+有做intern ，咁interview 可以冇咁好都得
但如果GPA唔係高，又有做intern，就interview 要好啲

如果GPA唔高 intern又冇做，就要interview +樣靚(我覺得關事啦)

shipping同global邊個易入啲

如果唔係讀hm可唔可以報event management

冇話唔得。。但唔related 我諗細機啲有interview...

shipping 低分少少 global 去到3.5左右 global要計數

佢問我有冇其他choice有冇比offer咁又點計🧐
不過in個科都係CE黎

gscm係咪搶手啲 聽講上年競爭好激烈

ce收得好低
放心啦
有手有腳就收

希望ie 會快啲出offerust 個offer 26號就deadline 唔想俾兩次錢呀

ie 唔知 但係我今日in cs有問佢幾時出到offer 佢話1月先出到 因為要放聖誕

我都有個ust offer 26號dead
佢應該好難26前出到offer
21,22,24,25,26 都係假期

UST先5000唔好慳啦
如果CU真係無OFFER
你連UST OFFER都無埋
GAP 1年咪仲衰過掉5000落海

冇錯 5000就買到個3大學位保底 抵到爛啦
5000唔算好多 真係唔掂咪搵下朋友/親戚借住先 黎緊新年有利是咪還返
冇咪下個sem打下少少工

有冇detail吖

邊間上
year 1定 year 2 入

Thanks

咁又係唔該曬咁多位 祝大家都有offer 有聖誕禮物收

hku space aeng yr2每年都有人3.1>gpa入cu ee

希望下年可以同巴打做到同學

Ok thank you

ppp housing 問與答 有問題都可以問

上咗岸？ interview通常問咩 你GPA幾多

上左，問你點解想入housing，跟住會base on你個人資料再問深入d，基本上當吹水咁因為如果interviewer都仲係個個professor， 佢會希望想搵d真係想讀housing既人。我3.3幾，算n手飯，所以依家低gpa既其實唔洗太驚話唔會收

聽日加油啦巴打

有冇人知BUCIE grad咗係出CIE嘅cert定係咩？
利申：廢柴一名

BU 無 Reference letter 係咪會仆街
交咗錢可唔可以係Supporting Documents up Reference letter

非三大唔使

都問year1 cgpa 得3
但sem3爆4會唔會加professor 印象分

*想

呢科好唔好讀？

有無咁易爆4

你預左食N手飯都得
多數睇第1年既成績
要收既前面收左大部份
後面比你拉高番
可能都已經係講緊得番唔多位

諗緊會唔會比其他人易d食n手飯

夠Gpa就食到啦我覺得即使你爆4 但應該都會派gpa高啲嘅先

Ielts對低GPA嘅人重唔重要

咁咪冇機

加油啦巴打都機嘅
今個sem啲分數好靚？

有

科科份份assignment 都過mean 10分以上
保守估計gpa都3.8既

邊間CC
我諗應該要8成幾先A到

。。。又係報咗先知cry

一星期一日，16個人

中文定英文

有冇人有poly interview, 呢個時勢大概幾時先有得in？